今日老豆話犯法就應該拉 故事分享

爸爸：犯法就應該拉 急症室都要拉
我：我去過警總 洗唔洗我打999 俾你拉我
爸媽：..........

呀媽支持中共，但其實佢屋企受文革影響
屋企由舅父舅母 公公 吳係教師 就係校長
當時智識份子非死即傷
公公因為德高望重 其他人落手好輕
先無事 一聽到呢D互相報串 批鬥 都好怕

所以呀媽呀爸即收口

我知咁樣講唔好 至少父母同其他人討論時不加鹽加醋

警察都犯法而且無人拉到佢地

典型廢中廢老思維 仲停留係你搞事就唔岩嘅小學雞層次

要了解佢地思想，知己知彼